廿到尾 身邊都成家立室

細個聽人講青春短暫 當時想像唔到
但當臨近二十尾聲 青春走得快到想像唔到

中學大學兄弟 好朋友 漸漸都成家立室
衷心為佢地感到幸福時 亦感到迷茫

迷茫x2

算啦 唔好諗咁多會開心d

你個名會唔會太sad

A0其實都冇咩嘢既 係大時大節寂寞d孤單d姐凍d姐
慣左就冇事架喇

你係咪得十幾歲好後生呀

27... 身邊得一部分人結咗

我都想係 已經26了 一事無成

係咪由細到大男校 冇咩拓闊圈子先

暫時同你同年
身邊d好兄弟真係結得7788
我諗圈子內互相影響

暫時同年
咁應該你大我一年因為我都未生日
如果計自己熟既兄弟朋友我諗一成都無
都係啲女多啲

Me too

小學+中學都男校

讀男女校咪又係識唔到
出到黎做嘢就更加

女就更加唔洗講 好既靚既一早嫁晒

大學有喇掛

有冇嘗試過增加自己吸引力先

28就29 被分 我屌

我都經歷過 同行 會挨過的

大家都係同期既人

成家立室係階段定系必經階段？自己諗。

對每個人黎講，未必係既

但我自己會希望有呢種歡樂

係咪多數人結咗婚都會生小朋友
我就算有機會結婚都唔想生

見佢地又要煩買樓，買完樓又要煩裝修，裝完修又要煩仔女，都on99，緊係唔結好過結

冇話必唔必經 睇你追求
系你老母